歷史總係重複，人類總係重複犯錯

當年張伯倫對納粹德國行綏靖政策炒晒車，燒埋自己果疊。
過左咁多年，美國一廂情願以為中國係可以被扶植成為新一個資本主義國家而慢慢走向西方民主社會。點知依家中晒回力鏢。

又一個歷史循環。